點係google drive download read only pdf?

想print岀黎，又唔比offline睇，又唔比print，睇得好辛苦，可以點搞

Google Drive 有設定唔畀人download/export
可能只可以cap圖

唔怪得，啱啱嘗試過搵破解方法但搵唔到

可唔可以成個web page print 出來頂住先

惟有係咁